我想做個連登民意調查，你支不支持香港獨立？

正評=支持香港獨立
負評=不支持香港獨立

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

支持一國兩制

on9..

反枱之前會否周圍同人講晏啲會反枱？
不論你講唔講，你晏少少都實會反枱。

心理上支持
但
僱傭兵？軍備？唔打解放軍都要打香港警察

推

如果咁多人比人拉比人打，又強姦又被自殺
最後原來係話要支持一国兩制，繼續維持中共統治
真係唔知講乜好

我覺得啊下 要獨立無問題 但當香港人有曬心理準備要服兵役 拎槍上戰場既時候先講獨立啦

支持一國一制

一定會獨立
只係時間問題

樓主係五毛
想cap上微博比小粉紅睇陷害香港人

如果有果一日 我絕對願意 簡直係一種光榮

想獨立就要光明正大講出黎 點樣爭取果d係後話

班粉蛆不嬲話香港人搞港毒 不過佢地唔敢講個獨字
我依家就幫佢地正名

要獨嘅嗰一刻到唔到香港人揀獨唔獨

根本冇可能 唔獨立
香港本來就係属于真正嘅香港人

香港獨唔獨立係由香港人決定 唔係中國唔係英國亦唔係美國
如果有一日美國因為利益出賣香港 我一定會賭上我既生命去反抗

搞港獨係咪想輸民意 未係時候.....

班廢柴仲要幾時先認清事實

依家唔要獨立 二十年後 我地既下一代就會好似我地今日咁

波台手足實支持